你地用咩app聽歌？

用緊垃圾joox，想轉另一個app

求推薦

咪又係得嗰幾個

唔比錢就繼續奶joox啦

KKBOX 有翻譯歌詞

Kkbox

spotify family plan 😍

apple music

純粹係一買買咗一年，夠期會轉返spotify

Spotify

Spotify有學生優惠 抵到喊

Apple music同iPhone 夾d

Joox

Flacbox 自己啲歌擺晒喺gdrive

spotify